【立場記者問女警「係咪香港人」，女警答「唔係」】

《立場》記者於採訪期間遭一名女警問「邊間館」，記者回答是網媒《立場新聞》，女警再表示「網媒咩網媒呀，立場咩新聞呀」，記者再問女警「係咪香港人」，女警答「唔係」…

不斷更新報道：
直播專頁：
ㅤ
✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

10.1分水嶺里程碑

Call入境處啦 而家做黑工呀

今日沙田 吸取教訓 前後排都要

警察近三個月黎第一次講真話!?

支持遣返

下一次：我係中國人

究竟係經過專業分析講真話
定電光石火之間口誤

班真狗都唔會唔識立場啦
做戲都唔連戲